{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_098912",
        "source": "도서",
        "writer": "노애리",
        "ISBN_ISNN": "9788997686926",
        "version": "초판 1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국인이 좋아하는 도시락'",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2018-03-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "추사블루"
    },
    "text": "秋史・ブルーは忠清南道礼山でエコに栽培したブルーベリーで作ったワインだ。このワインは水や酒精を添加しなくて一ヶ月間の低温の発効と1年以上の熟成過程を経て製造されている。礼山郡には100ヵ所あまりの農家で品質の良いブルーベリーを栽培している。ブルーベリーは健康食品といわれているが、目の健康と脳の健康に良い食品だ。秋史・ブルーは、秋史、アップルワインの製造会社である予算リンゴワインの新製品に、予算で誕生したブランド名だ。該当・ワイナリーは予算で生産したワインで国内外の主流の品評会で受賞したことがある。予算リンゴワインはリンゴの栽培、ワイン生産、ワイナリーツアー、体験観光を営む農業6次産業と評価されている。ワイナリーを訪れる客たちは多様なワイナリーツアー体験プログラムを楽しむことができ、ゲストハウスでも楽な時間を過ごすことができる。また、予算リンゴワイン祭りは毎年11月に開催され、家族と共に、りんご収穫を祝う行事で多くの人が訪れている。秋史・ブルーは赤い黒真珠と同じ色であり、よく熟したグヮシルヒャンが濃く感じられる。口に入れた瞬間、甘みと薄い酸味が一緒に酒の味を楽しむことができる。秋史ブルーの製造会社は40年間、リンゴ畑を作ってきたソチョンハク代表と婿のチョンジェミンWine Makerの技術が合体した農場ワイナリーである。このワインの生産地である予算は気候条件が良好で、糖度が高く、酸っぱくて甘いリンゴを栽培するのに適している。予算謝罪は、糖分、有機酸、カルシウムなどが豊富で、他の地域のリンゴより、良い品質を持っており、全国で人気がある。",
    "QA": [
        {
            "question": "秋史・ブルーはどこで作られていますか？",
            "answer": "秋史・ブルーは忠清南道礼山で作られています。"
        },
        {
            "question": "秋史・ブルーはどのように製造されていますか？",
            "answer": "秋史・ブルーは一ヶ月間の低温の発酵と1年以上の熟成過程を経て製造されています。水や酒精は添加されません。"
        },
        {
            "question": "礼山郡ではどれくらいの農家がブルーベリーを栽培していますか？",
            "answer": "礼山郡では100ヵ所以上の農家が品質の良いブルーベリーを栽培しています。"
        },
        {
            "question": "ブルーベリーはどのような健康効果がありますか？",
            "answer": "ブルーベリーは目の健康と脳の健康に良い食品とされています。"
        },
        {
            "question": "秋史・ブルーの製造会社はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "秋史・ブルーの製造会社は予算リンゴワインの新製品であり、国内外の主要な品評会で受賞した実績があります。"
        },
        {
            "question": "予算リンゴワインは何を営んでいますか？",
            "answer": "予算リンゴワインはリンゴの栽培、ワイン生産、ワイナリーツアー、体験観光を営む農業6次産業として評価されています。"
        },
        {
            "question": "予算リンゴワイン祭りはいつ開催されますか？",
            "answer": "予算リンゴワイン祭りは毎年11月に開催されています。"
        },
        {
            "question": "秋史・ブルーはどんな味がしますか？",
            "answer": "秋史・ブルーは赤い黒真珠のような色であり、甘みと薄い酸味が一緒に楽しめる味です。"
        },
        {
            "question": "秋史・ブルーの製造会社にはどんな人々が関わっていますか？",
            "answer": "秋史・ブルーの製造会社には40年間リンゴ畑を作ってきたソチョンハク代表と婿のチョンジェミンWine Makerの技術が合体した農場ワイナリーです。"
        },
        {
            "question": "予算はどんな気候条件がありますか？",
            "answer": "予算は気候条件が良好であり、糖度が高く、酸っぱくて甘いリンゴを栽培するのに適しています。"
        },
        {
            "question": "予算リンゴは他の地域のリンゴと比べてどのような特徴がありますか？",
            "answer": "予算リンゴは糖分、有機酸、カルシウムなどが豊富で、他の地域のリンゴよりも良い品質を持っており、全国で人気があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 496,
        "QA": 541
    }
}